觀塘工業區食店 性價比高選擇

觀塘工業區劣食實在太多
比起葵荃/九龍灣/黃竹坑物價又唔知點解貴少少

想問下大家平時食飯有咩性價比高選擇

我自己拋磚引玉咁掉幾間食店先

非連鎖店
好食唔係燥就係太專門，唔啱日日食
1. 泰好味：泰國野黎講真係全區最正，真係有個泰國佬煮

2. 一心素食：完全唔覺得係食緊齋，不過又真係冇肉

連鎖店
偏貴都算，最撚麻煩係呢2間都真係好多人排隊
lunch時間真係企20分鐘都未必有得食
1. 南記：堂食熱辣辣，相比起其他麵檔高質少少

2. 瑞士咖啡室：瑞士汁真係質素保證

白痴負評選擇
1. 華嫂冰室：野食冇營養又唔係真係好好味、大陸人多到乜、要搵同事早一個鐘排隊
2. Cafeholic：除咗食發哥之外冇野可取

觀塘碼頭

唔認為間新加坡野好味
但間泰好味就唔錯

利申：去新加坡打過工

The stadium

爐唔夠熱
薯條薯菜都一嚿嚿痴痴地唔好食

紅茶啦
係貴啲 但有質素保證

冇講佢主要係佢愈做愈跌watt

雞扒size可以差6成
近排要轉豬

譚仔

HOW cafe

Angel & Devil

friendmily

驗腦啦巴打
感官失調

場地一流食物平平

未食過
介紹下

一心素食,識野
另外巧明街附近果邊個熟食中心
入面有間泰國野又係好抵食
海南雞飯好似外賣$35 包野飲
D雞無骨, 飯有少少椰香, 質素算唔差

大雄海南雞大部分都係好味
但我身子弱好易爆瘡

龍城冰室
不過有跌watt情況

間紅茶傻的嗎,12點幾幾十人等位

有冇燒臘舖推介一下？

留名遲啲試下先

地地道點睇?

龍城、紅茶都跌watt
不過龍城真係跌等太勁

紅茶如果唔趕都值得等
平過龍城好味過龍城

巧明街有太爺雞, 性價比高, 42蚊有碟頭飯有湯有飲品
又有台灣野哈豆, 貴少少要五十幾

好難形容
報導過之後有啲冇心機做永遠醬/配汁材料比例出錯咁款
現時只有50幾蚊魚+飯抵屌

lm

認同 間泰國野真心得

開頭龍城幾好,但紅茶開左之後就急轉直下,出面派傳單d阿姐個個屌屌聲,心諗依兩間野點解會咁多人

巧明街重有間好好食堂都唔錯

食地地道 不如考慮食百喜

以前會去鴻圖樓 裝修之後貴左唔抵
名人飯堂 係好食 不過細份貴
紅茶價錢同份量都ok
但最好食應該係觀塘廣場地下 馬會隔離個間

你唔係想講 一哥

都係
百喜 > 地地道

但百喜成日煲爖茶膽
涷熱檸茶一飲就想噴返出黎

燒臘最難分析

觀廣地下 瘦叉稱霸
理想點 係最中庸

鴻師父 話佢肥瘦控制唔到
不如講佢已經變咗快餐店唔多掂

觀塘比九龍灣貴？ 你過黎食返個月先講

Mini Friday
Lunch無咩特別 但dinner真心正

係apm做野 成日想過觀碼食lunch都趕唔切

海潮
岩岩上左鳩假期不了

觀廣果間好食咩 食過一次覺得無咩特別
下次試埋燻蹄先

跟足地政總處土地使用條例你會啱
但你如果入人地工廈食堂

我都唔鍾意佢太瘦
但有人愛瘦叉都要俾個面

有無D近成業街 行去碼頭都幾遠下

開餐達人

打邊爐夠抵屌

前日食完
茶餐廳質素

係我記錯,
成業街有太爺雞, 好好食堂, 哈豆

食一次私房菜意品家廚

意品 > 阿龍

垃圾頹飯都40蚊個
同埋九龍灣樓上食堂無觀塘咁多
街鋪平megabox少少已經大把人食

仲有三十
米線工房
茶記
港作小廚

東廣場都有d 好野

一心素食

哈豆唔足料所以冇乜味

太爺雞出咩位太難控制
成日出個雞屎忽/雞翼位俾人食

出觀塘廣場食瑞士咖啡室、阿老表羊肉米線都好

東廣場50蚊坐大排檔真係好有保留

太爺雞叫太爺雞飯可以加幾蚊要髀位就啖啖肉

海潮啲野係有啲唔同
未去到特登去屌嘅水平囉

未俾鳩假期死亡之吻前最大印象係特別唔飽

另外
瑞士咖啡室真係狗也不屌
好難食

開餐達人有啲唔上唔落
貴少少但又唔係真係精品少少
焗野都唔啱日日食

所以我多數買外賣

瑞士咖啡室常餐個粉麵又真係

觀塘返工撚留名

突然想問

A. 茶記
B. 叄拾
C. 佳閣

大家會點排名

明明 長沙灣 同 將軍澳 果間 好好食
官塘呢間？ 不了
早d執7左佢把啦

btw, 東廣場有花園

東廣場地下D食店坐得唔舒服又貴
上面有間花園餐廳都可以試下
要食環境既去小伊甸, 係開源道路口好近地鐵站出口, 好似係一樓
重有間 鍾美咖啡 都幾平, 39蚊一個飯

B 先到 C
因為B 多好多野食
茶記 好少選擇

C 果間係邊

因為太多人，所以次次都係食龍門

花園 好食咩

觀塘真係劣食天堂,唔知點解連鎖都難食過其他區

佳閣餐廳 - VJ Corner

下午茶係抵食,午晚市不了

好過地下一半舖啦

開到幾點？六日開唔開

sor9 置頂條link係錯ge

泰好味

過幾日就去食下髀位先

東廣場間紅椰樹伏到仆街

早餐地地道 午餐外賣自取31蚊夠抵屌 但食物質數麻麻
百喜茶記黎講味道唔錯 價錢合理 多選擇
紅茶 坐得舒服 食物質數有保證 但人流多 要等好耐
Factory 99 味道中上 但人流多 價錢60up 長食唔化算
碼頭味道中上 但坐得迫 偏遠 環境衛生惡劣
海南寶實味道中上 但60蚊海南雞偏貴

坦白講
如果去過大馬/圾返香港
會發現香港完全冇好食嘅馬來/星州菜的

泰國菜仲有 1988/More/Lemon Grass

Factory 99烹調水平已經跌到合格線以下
無奈有大量錯體味蕾港女加持
焗住成日食

Factory 99唔錯，係貴左啲

1988同More都有爐頭唔夠熱嘅問題

Lemon Grass唔喺工業區內唔講

叫開下午茶 唔飲野

唔掂wo 呢間

本來好地地
帶個磅去食量到愈來愈細份
味道都好不穩

99 D野好濃呆

有沒食過新滙聚

打卡好掂

新滙聚用料真係好有創意
唔敢多食

mini friday 幾正
lunch 都覺得ok
btw， the base 都唔錯

清 好波

東廣場 Veggle

龍門 真係狗也不吃

factory 99 愈黎愈差
之前明明ok 的

我次次去都會望一望佢facebook先

正確黎講係因為香港人整先難食,一定要係果個國家既人整先好食

你就算去英美澳加食返馬來,泰國,越南野都唔差

只要一出名
9成會愈黎愈差

以台灣野為例
愈黎愈差代表：小時光
仲有由始至終都難食嘅代表：阿元來了、哈豆

食番扒就ok 大過塊面

三十

近排都係食紅茶 不過我通常十二點前坐低唔使等

60蚊可以去新滙聚鋸扒
但更多人選擇去東廣場食Modern大排檔s

杯檬茶酸到仆街.仲話自家製

叫個豬頸肉撈檬,屌佢老味切到一條條絲仲要勁少

大王

其實廚師帽都ok
早餐多數去呢到食

西餐有咩介紹？

富利大王算唔算隱世美食

百喜外賣夠快 18蚊下午茶雞髀紅豆冰

富利 完美煮意 都唔差

識貨

燒味唔錯， 係杯野差d

窮撚恩物

地下百喜同樓上家樂下午茶好大競爭

金禾田都唔錯
係貴咗少少

唔知點解總係覺得完美煮意都係差少少
食完唔爽

差咁D台妹

老細幾好人，次次去都私下請我哋食手打烏冬

東廣場有間食漢堡真係好難食

問題係地段
巧明759前後衛生係最大問題

難民營幾時開返

99勁難食
倫哥都幾好，都好多人去，但好彩地方夠大

入面拆哂
唔係都係聚餐好選擇

有冇人試過12:30先去排紅茶要排幾耐？

倫哥午市有咩食

阿元來了

唔使食啦至少30分鐘

觀塘阿元來了真係好難食喎
魯肉飯黎講佢個價計台紙都貴過台灣

唔好同西環比

裡面大龍鳳d滷水四寶好正

屌d人有幾多個鍾食飯

agger 又貴
有間叫him都幾好食

Lm cafe

有刺身飯， 覺得抵過opc d 日本野

想講一講apm

錦麗啲牛丸好好食！
同埋 神山麵屋啲沾麵好掛湯！

LM CAFE

HIM Cafe真係普通料
一個腌肉煮熟就上得台嘅概念
偶爾想食致癌餐可以一戰

龍門係出面果間定入面？ 我覺得出面果間高質d

大王狗飯

錦麗食撚屎
味精多過鹽

所以咪話得魯肉飯好食

你個名

魯肉飯性價比不能接受
其他野唔好食
冇理由入去啦

大王都狗飯 咁地地道係乜？

我覺得佢隻牛丸真係好好食
入面有啲細細粒 透明嘅係脂肪？
第一次覺得有牛丸係好食

一心黑松露芝士焗飯，仲有湯有包有野飲

大王的確可以俾狗食
地地道啲罐頭料可能毒親隻狗

係，個刺身飯幾抵
仲有啲係中菜，例如水煮唔記得魚定咩，士多藍莓骨

識食

味道都唔要求佢好味/正常
但d品質真係超差又唔平
豬頸肉霉到仆街 好似臘腸味咁
所謂招牌海南雞好重雪櫃味
利申食過兩次

LM CAFE = Lung Mun Cafe = 龍門冰室 = 入面果間
Dragon City = Dragon City Cafe = 龍城冰室 = 出面果間

愛琴軒海南雞

返工返觀塘真係好撚折墮， 食又無啖好食， 人又多，又遠， d行人路又斜到迫你拗柴

香港本身都已經冇咩野係有8-9成越南味道
錦麗喺胡志明市都係俾本地人屌呃遊客
再冷藏送黎香港係咩味真係自己諗

東廣地下有間食漢堡嘅幾好味

咩黎

叫My Burger

上面先有人批評佢唔好食

真係LM睇大家分析

自膠
海南雞係愛琴坊入面嘅“海南寶寶”

地地道係得下午茶較抵食， 所以一到兩點就爆晒棚

最攞命是人多
我好多時去牛頭角道春天茶餐廳食好過，近牛頭角站，例湯好真摯

睇圖係OK
但肉質要試過先知

馬坤記
帶外國朋友食但自己同場都唔食

春天食物品質高得黎一定有位

去牛頭角就去宜安街果堆

我就覺得個份量幾足又啲薯條又炸得幾脆，雖然係貴少少但飽肚又好味算係咁

係囉
近牛頭角站應該入宜安街啦

封左巧明街足球場場好唔方便

食過哂咁滯

出去食好多都係咁 him同99價錢差唔多，但點都好過99
him意粉係幾好食

蛇王X好抵食
飽都痴線

唔好意思成日漏咗睇個粉麵飯質素
HIM Cafe意粉 > F99意粉
不過減緊肥唔多食個粉麵飯

99真係算吧啦， 觀塘食飯度度都比人趕ga la, 人地都好好禮貌， 係99個西女人態度勁差， 明明佢自己黎餐飲黎得遲， 又西口西面， 大佬熱飲黎， 想飲快d比返張檯黎都難啦

試過，叫人走仲要黑口黑面，唔講仲以為唔洗比$食佢野
之後就冇再幫襯

臻味都幾好，仲未食厭

又未試過99無禮貌
只係佢難食咗好多

毒撚講嘢無人理
素食但係認真唔覺自己冇食肉
大啡菇/威靈頓菜卷最好食

99初期幾好，近年食過一兩次好似普通左

佢唔係工業區入面啦

lm cafe有人講
我試過

晚市 d意粉冇味

一心 > 東廣場Veggle

創業街開左分店，都算工廠佢嘅

區

有冇人分享下早餐？ 窮撚日日食106麵包， 食到呀姐記得食乜包🙈

巧明街車仔檔蛋治熱奶茶走甜

嗰間食過一次唔夠麻，外賣另上酸直接漏左比我搞到要行返轉頭再攞返

早餐係附近買$3.5簡簡單單既麵包算

巧明街頭？ 返工唔係好順路， 多數港貿穿串出黎

106麵包撞正佢岩岩出爐熱辣辣好正， 凍左就差d

有冇人知道個間珠記冰室乜料

茶記野+特色野係around華嫂走酸味版
最大鑊係佢份量唔夠
可以準備下午茶

有無人食過觀塘工業中心上面間台灣野
好食

高質👍🏼

Lm cafe好高質

龍門係咪牛頭角道都有？

係
但係我覺得中海日升中心嗰間先係正 又平又抵

係

龍門早餐係我食過最撚難食既早餐
連火腿通都可幾整到難食 我佩服

珠記唔得，d 野好細份

係幾好食 但味精好勁 食完好口渴

佢個waffle原味勁重蛋味，好香

唔撚係掛
神山個個都話垃圾

個人覺得好鹹

鳩假期附近有乜好野食
唔想餐餐百喜

湯好稀 太鹹
麵唔掛湯 得個粗字
要幾劣食先會話好食

觀塘sunprime
唔知點解去親都無咩人
但feel到佢地幾用心 餐牌又成日轉
好驚佢地執笠冇得食
同埋同區好多西餐都好垃圾

鰹烏冬
駱駝漆大廈3座1樓
暫時食過最好食既烏冬
可惜而家唔係觀塘做嘢

Pasta Zone
雍雅食堂
孔夫子
Moreish and Malt

留名

難民營係咪就係名人隔離好似food court 果度？
果度少數真係食飯時間實有位坐
果度燒味同意粉果間我幾鐘意食

開餐達人裡面有勁多老鼠 （做過幾個月）

下次試下

成日有吉位
所以 執左

但其實唔係唔好食架喎果度啲野
對比起其他啲賣垃圾狗飯反而要等位

屌，你應該即場爆鳩佢
自己生意大撚哂呀？最憎呢啲食完最後一啖三秒後立即趕人走既餐廳

貴過台灣有乜問題

係香港食肆標準價錢姐
芝士蛋餅好食喎

間野大部份賣廿幾三十蚊算係咁
無記錯個魯肉飯$22
拎台灣街邊$5一碗果啲比無意思

金飯碗

家樂羅

澳門大排檔
好味、唔貴、大份、多選擇

小時光 > 阿元來了

好食貴賣冇人屌
難食到仆街嘅阿元都有人追捧就898

紅茶最拎正我有次R屎忽企起身
未出個飯+碗湯飲得一啖有個人行黎想收走碗湯
佢仲話話歡迎下次光臨

前身係舊冰室 一開檔 豬扒飯係唔錯 炒飯底
應該轉左師傅 難食左 又貴左

堔仔記 餵狗都驚佢唔食

上次我叫肥牛炒公仔麵 完全無味
同事叫牛腩麵 全部都係牛筋
我地問佢係唔係比錯左啊 佢話我地無牛筋麵 我指左腕野問 咁依D咩黎
我叫佢 不如你比個一碗新既佢 真係有牛腩啦 佢話比多碗都會係咁

從此 永不入去

My Burger啲嘢飲好靚，好飲又大支

有間the hunt都好食 夜晚又無乜人

今日食左觀廣一哥
個燻蹄都ok 有麻油香 略咸

呢間算ok

成日漏單 又西口西面 d野冇特別 唔好食
垃圾中垃圾

唔係咁慘今日要返工掛？

唔一定要番工先觀塘食野既

望落幾正

懷疑係因為間野好難打卡

啲plating ok架喎 不過條街靜 間野又唔出名

真係幾正

有無人試左新開個間台灣野？

觀塘間龍門麻麻，牛頭角嗰間好食啲

龍鳳號塊雞扒皮肉分離
主要係油唔夠熱所致

plating高過人
平線係淨色底
燈又太光

其實唔明點解啲人 食呢啲普通西餐都要打卡

$30 內都無乜好選

窮人返觀塘跟上面啲餐廳食只會更窮

聽日又返工

百喜 2點後下午茶大大碟

一哥燒味下午茶

成業街好好ok la, 多位多選擇又唔貴

LM 係出面定入面? 唔知邊間好撚平, 又有裝修
一個下午茶餐都係廿蚊三十蚊
但D野食唔算好好味

$30 內咁你都真係好撚窮
你去大學 Can 食算吧喇

有間叫澳門嘅茶記,喺鴻圖道
咖哩蛋包飯同d意粉都唔錯

啱啱U grad完搵份工得雞碎咁多
娛樂已經好少,食方面要再慳
仲要積穀防飢日後用
唉

30蚊樓下但要飽嘅
吉野家下午茶，1430後先有
叄捨嘅營養下午茶餐，1345後先有

街巿馬記外賣３餸飯26$.

下次試試先

其實應該唔好食lunch
一喺11點食brunch
一喺點叫tea

成業有間叫acapelle 都ok啊

返OFFICE無乜可能咁食.

馬記 難食到仆街 貼返26比我都唔食

咁多餸你揀都唔岩食? 其實26$你想食星星

工廈西餐有冇邊間可以一試

個次見到有個post講3餸飯 特登走去試下咩料
點知真係好撚難食 肉餅係一pat野 所有野都好油
唔係非黑即白嘅 係米芝蓮同垃圾中間仲有好多野
$30都有個正常味道嘅燒味飯食 $40蚊已經大把野揀
點解要食馬記呢啲垃圾 唯一解釋就係窮到無選擇

唔係話馬記好食, 但肉餅唔係1pat野應該係點?

燒尾就唔油, 其實$26蚊馬記真係未至於難食. 問心, 觀塘肯俾$40蚊咪又係一堆劣食. 講油燒味就唔油咩. 馬記最劣都係個例湯, 餸排晒係到任揀, 你唔like 1pat野都要揀個肉餅, 食神係特別d.

剩係識呢間炸
夜市都幾full

肉餅係完全勁似溶左無口感 連肉粒都無乜 一食就知係啲垃圾肉落超多粉去嗱
除左肉餅 其他餸嘅調味都係好差 無一樣可以叫做ok
連炒椰菜花都難食 可見馬記有幾垃圾

其實40蚊完全係食到正常野 可能你真係味覺失調 覺得唔係食米芝蓮就係劣食 無中間個忽
其實差10幾蚊真係咁負擔唔起咩 ？

我無話燒味唔油膩 只係舉例話30蚊都食到個正常味道燒味飯 同埋你唔洗轉移視線喎 馬記真係是但個餸都油到仆街 認左你係食開垃圾咪算囉
想格硬搵個位黎入我

其實再拗都無謂 各位巴絲有興趣咪去試下難唔難食囉

其實食飯仲有一個功能係維持生命

26蚊馬記擺明係維持生命用途
唔係真係好唔好食都唔會屌呢D

唔知以為你食晒馬記咁多款餸, 26$ 3餸飯都唔識揀餸, 一味話油就話唔好食. 係到要話40$好多SO CALL正常選擇.

30蚊你又識係識講燒味, $26有菜有魚有肉, 你邊到找到一間做到?

同你D19味精食神講落去真係晒氣.

Office真係睇公司文化

我成日 兩三點 見到其他人 食下午茶
好酸
下午茶 平d 又少人

因為真係好難食先屌 一開始就講話貼錢比我都唔食 食呢啲真係作賤自己生命

今日食30

大推《哈豆》

我公司IT狗食野食至少一個半鐘
咁岩想搵IT狗整野果陣都會聽到出左去食野
有時去廁所仲見到IT狗聯群結黨落去食下午茶

窮人恩物

有冇人食過名人? 我覺得都ok抵屌

講平就理想點$20叉燒飯
台灣野就小伊甸，杯野好飲，飯夠大碗，$50內
Acapella $50 車仔面意粉，有湯有野飲

Lm

食緊

理想點叉燒飯冇咗20蚊
E+$25包野飲

台灣野仲要開水
真係香港人口味(淡身D)

利申：接受唔到

好好食堂 30蚊有維持生命的能源

好好個量唔足以維持下午生命
野食唔香、辣野太辣、燈光太有情調

唔怕比貴D, 好食既有D咩推介

點睇Moreish & Malt, i's land cafe呢d?

i's land cafe
野食近1流，飲品9流

Moreish & Malt
熱力控制明顯有問題
墨西哥chips竟然係最好食

前面有提過The Hunt

古今二

80年代風壽司 !?

唔行入去都唔知呢間野

Moreish and Malt 個扒都可以
但the hunt相對好少少

孔夫子飲茶
扇火鍋 但馬屋 打邊爐
一杯食壽司

另，俾得起又真係唔怕冇野食

想收集幾間

80-200蚊 per head

人地講明唔怕比貴D

比貴啲就好多野揀
西餐
MIC Kitchen 部分菜色唔錯 最主要係環境同服務好 中午飲free flow都得
肯去九龍灣嘅 Le Pan都得
中間價位 Stadium, The hunt, moreish and malt
再平就已經唔好食
新開專食pasta嘅 pasta zone都唔錯

中菜
利苑、灑家、孔夫子
鴻師傅叉燒飯

日本野真係無乜 頂多揀一杯同埋古今2 平就鰹烏冬
真係好食就要走過去九龍灣食大松日

東南亞菜
Pho Le, lemon grass, 拿督

平仲有瑞和街街市泰國野，$35有泰式炒粉麵加飲品同甜品

MIC Kitchen可以算係掛個米芝蓮一星呃人
成日搵學師仔搞到跌watt
直覺覺得非公眾人士/非KOL唔好去食

東南亞菜Pho Le同拿督都唔得

大盛 生嘅唔食得 熟嘅睇彩數

極具爭議
[member喺]公司講親蒲公英餃子班港女都鬧交[/member]

所以話mic kitchen部分ok 主要係想食得清靜d
pho le就個湯清 牛丸好食 唔好同正宗越南本地比係ok
拿督環境差 但野食基本上無問題 出面好少食到

小時光間垃圾又串又難食又唔正宗都有人吹奏
阿元就算係無西環果個咁正宗都屌打八婆閪面收銀既小時光

點解唔敢帶人去？
我覺得呢間叫扒就ok，意粉或risotto 就不了

Pho Le最頂1mm層汁係防腐劑
再加上本身味精多過鹽

咁堅

小伊甸點睇

無計

pho le 黎講 真係無乜聽幾多人講味精問題
無論係同事同朋友都話ok 你係呢排食先咁？

唔好意思
好多朋友講
佢條隊已經證明一切

熟食市場雍雅食堂 有冇人食過？
望落 OK，但都唔平，未食過。

成日食 因為真係好似老母煮咁
又有湯又有菜
啲魚我無試過因爲我好少食呢啲魚
通常食巴東牛肉 炆雞 豬仔骨
佢地揀個啲料都唔錯 例如牛肋肉真係有油脂香

搵日試試

1點3後好爆場 同埋會淨返好少野揀
因為啲熟客一早電話訂曬 佢每日10點就wtsapp出即日menu
所以要食最好12點9左右到

成業街返工
食黎食去都三十 花園 大王 小廚

間唔中會去小廚格黎果間打邊爐
好似都係5,60蚊有野飲

其實依家既觀塘有少少走緊元朗個果方向.....
前幾年去觀塘既時候, 無依家咁多野食,
呢幾年好多公司搬左過去個頭, 淨係駿業街, 紅茶個果商場, 年幾內, 開左差唔多十開食市, 但個條街根本無咁多顧客... 所以龍門同龍城鬥平 之前龍城都排長龍
開左紅茶同南記, 龍城又變左少人好多....
如果揀龍門定龍城
我會揀龍門, 入面個間... 龍城入去食過一個下午茶.... D 咖啡

觀塘食肆開同閂嘅速度快到你追唔到

紅茶之前個果位, 係酒吧黎... 玩左年幾頂唔摺左...

where?
我去開春天、祥榮茶餐廳、仲有宜安街果堆

狗都唔屌

貴價元兇,另一個核心商業區

唔好話觀塘,其他連著嘅區都照升
窮人食樹皮算...

九龍灣唔會平過觀塘喎 選擇又少

小伊甸都幾抵屌既
不過作為一個麻甩佬都係鐘意茶記多啲
如果平平地3,40蚊 正常人類味覺
邊間可以日日去

番尋味 ok既

今日行過觀塘道,有間沙x王準備開

近邊到

瑞士COFFEE室 附近

聽日就試下
between瑞士隔離間黑羊可以唔洗試
加酸辣佢只係加酸菜
衰撚過大家食

小時光?

佢啲酸辣菜係正統食法
好重味架可以2個人share

黑羊最大問題應該係太寡
米線+羊肉 (完)

至於番尋味

後巷好多老鼠🐁

招牌炒河好味

打版里同電路里好多老鼠
偏偏係政府活化過

唉

但海南寶寶啲雞真係幾ok
佢啱啱開個陣食過一次

睇圖都ok
但俾樓上提一提

你話番尋味？

吱吱鼠啲強牛治都好食
間唔中豪一次都OK既

咪撚再講小時光呢間垃圾
簡簡單單一碗滷肉飯都好難食

一出名就亂黎

$30-$40有咩推介

99f?

好多人認為差咗好多
追post啦

Sorry平時返觀塘apm m記，apm kfc桶飯，99f 唔知有咩食

1亞太中心 > APM

APM真係劣食天堂

今日去到門口入唔到去
太多人

OPC呢？

OPC間瀛喜定唔知咩名嘅日本野ok
質素正常而且一定有位
翔龍就一般，唔夠員工做野

好唔好食？

南記邊忽高質
而家啲春卷營養不良咁
隻顏色又瘀黑
以前邊係咁架

羊肉米線食過有蟑螂腳 之後都冇再食過

番尋味試完
正正常常 34蚊有個能量飯
不過同樣價錢 百喜>尋歡喜

其實間間食店都有
睇下你睇唔睇到 同 好唔好彩

你都ok 26$我比屎你食 你食唔撚食呀
難地就係難地 你貼錢比我都係難食
26蚊就唔難食嫁啦
你係唔係膠上腦

我食麥記食到cancer都唔食佢

又能量飯

同樓上譚仔比叫好少少

想好食應該去排其他
全部本身都唔少人嘅

BriKetenia
Mushroom soup, pasta

一心素食👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

尋歡喜

係嘅 但起碼大部分都唔會比你見到
見到果下真係想嘔

日本野好似仲有間叫掌壽司，有無人食過

lm等食

睇完個post呢兩日去紅茶度望，出面條龍長到呢

瀛屋

有呀，味道都唔差
但寧願行遠少少食古今二

瀛屋真係將冰鮮未解涷就煮
本身缸萬年地溝油都煮到變味
樣樣炸野仲要獲獲overdone

Lunch坐耐d有冇邊間好

有無扒

幾點入席先？

12

在家lunch無人講? 滑蛋鰻魚飯

價位?

聽樓上巴打講 食左百喜
真係幾抵 又夠飽
但琴日無開 去左龍城
即刻覺得唔夠 又貴十幾蚊

60內？愈平愈好

開餐達人可以坐嘅
再唔係成業幾間私房菜館

冇人講tasty gym？
我食過一次咁大把 ，唔算話好好食，但呢間野主打外賣健康飯盒，價錢大概五十尾到六十蚊到。個飯就乾左啲，冇乜汁。但係就勝在有菜食，卡路里會列哂出黎，岩減肥同gym撚食

公司有gym撚食過
五十尾到六十蚊真係呢

連佢都頂唔順食subway算

百喜右邊上樓梯個間都可以
同百喜啲質素價錢差唔多
聽日試下澳門先

百喜 / 家樂 both ok 啦

澳門食DD 不過坐就差

仲有新匯聚
但係宜家佢既鐵板餐係辣殺

出街最好少食鐵板

佢2年前D鐵板餐真係好正
D扒好新鮮,多汁
宜家係辣殺,上次食D扒係凍既

新匯聚每一味餸都喺度發揮緊佢偷工減料嘅創意